戇鳩！岩岩去中銀禁3000蚊佢比左30張100蚊我

ok

咁又點？

下次提款前睇清楚先啦 柒頭

入番曬3000 再禁過

機入面on duty條友明玩你

我期待佢比300數10蚊多d

人民幣？

自己戇鳩仲好意思講出嚟

我試過禁5000蚊.....

試過4000

六千都試過 , 即係入返落食錢機比返佢 , 再去第二度㩒

試過啦，明明部機寫有500

任禁架喎

中銀機成撚日無五百
間野係咪無現金

試過8000

即走過隔離hsbc食錢機食晒佢㩒過，屌佢老味